hi 淡友(876)

又係我AV友開post

支持

牛 G E L 牛 牛 哈

Hi av友們

好眼訓

我好番lor又係時候出動

我就病

sl

回This war of mine
殺軍隊
冇得loot,冇得食。。。
個個病到。。。
之後又冇嘢食，味去殺人囉
之後啲人唔happy....
好耐之前病咗2日3日煲呢隻game
玩到咁。。。

聽日大芋

無啦啦有野做
又要做到3-4點

搞咩？

一開市班牛軍散哂

IG d廣告

牛軍有我坐陣係唔會散㗎

又祝福...

多謝太太

fatfat

好有麵神既感覺

希望明天起到身

下個星期一先一個月

倍月琴日問星期一洗唔洗返
啲責任心真係呢....

無事啦 最多補返幾千就去到

唔係我
係權太

大市仍睇淡
琴日原來係減倉

升市 減 跌市加

今日跌穿261 則反彈結束

坐巴士啲病人 係咁大合奏

岩
261即清牛止蝕

少少地賭消息都得既
可能大戶估錯

個市太弱

道指竟然又上番去

嘩屌 係機會 即換人！！！

last day la 倍月到滿月架咋

17000 返到今日20日工
週六日放假
日日剩係買送煮飯煲薑水

琴日碟廋肉咸到唔食得
整個所謂薯餅變咗薄撐

有次閒日佢放半日假 星期日黎補半日
嗰日姐姐放假
係咁意同我洗咗啲隻鑊

三個奶樽喺度唔理走咗
打嗰啲薑蓉
飛到廚房四埲牆都可以搵到嘅

屌 咁撚垃圾
慘 辛苦晒

陪月要買埋餸呀嘛
每日喺街市買埋百幾蚊嘢
拎自己張卡度儲分

啲菜呀嗰啲係街市有得買嘅唔去
係要去惠康買

有得用信用卡畀錢又有得八達通積分
仲要印花吞埋

請我好過
我都係會上下淡友post 同睇下個市姐

屌 真係好賤
熟人唔應該係咁

真係
萬七蚊做埋啲咁少嘢
上一次果個做好佢好多

慘

呢啲唔話得先吹脹

原來已經要滿月

你第2個咩？
我以為第一個

上個星期仲係廿幾度呀嘛
佢忍唔住話佢話同阿b嗰四十一度沖涼

佢仲喺度搏話佢舞下呀水會凍㗎嘛

仲話自己專業喎

我真係*你老母呀
大佬一開水就掉落去
阿媽都知呀個熱水器一出嚟就係凍㗎啦

好熟？ 做到禁絕我唔會忍

3年抱兩 做到hihi

p 費事喺教會面咗咗呀

所以同熟人最好唔好合作
返工我都覺得係

真

今日高開收DL
唔洗諗

真係好撚垃圾
你地同阿b 甩難

搵佢做倍月係因為本身大B 3 個月起都係由佢幫手湊
開頭收1500 / WEEK
一個月後又話水電煤貴+100 /WEEK
半年後又話餵粥仔麻煩啲又加100/W (呢個事前講明)
唔夠三個月又話通脹又加100 /W

Cls
我今日同老細講下先
下星期可能可以全職抄股

炒咗佢

牛熊同恒指唔量化真係一係好大既問題..

大家都係睇住HSI 個圖黎炒牛熊啦

問題係好多時候一急跌.
轉左落牛熊盤個畫面，
果陣就冇睇個指數有冇反彈

結果睇住牛熊郁落去就以為個市插緊.
點知到頭望下..
HSI 又會上返

結果果下牛熊蝕左溢價之餘 仲中埋陷阱

下星期滿月啦..
果個呀婆都收山

兩個b既爸

相熟唔炒得啦
第時教會面阻阻

屌
閪到咁 真係反面都照屌
佢博你地唔屌佢先咁得寸進尺

第二個Set 錯左止蝕盤

據《路透》報道，美國總統特朗普表示，在本月15日的關稅措施，或可能會有變化，但中美的談判代表仍未討論這個問題，但稱目前美國與中國的會談和討論進展順利。而美國原定於12月15日，對中國1,560億美元商品加徵15%關稅。

此外，美國財長努欽表示，正積極與中國達成貿易協議作出努力，並形容美中貿易談判「正處於軌道上」，但沒有確定具體的最後期限。

俾B佢湊真係禁住搶..
無啦啦同你講下個星期加一百

我邊度搵到人湊
請賓賓都要三個月啦

傾得掂就唔洗係咁出口術

其實唔會 我教會大把人分埋手都係咁翻

真…中唔少…

已經參透到啦？

收埋佢皮

老婆唔想開聲屌..
都冇計

講開又講之前屈老細加人工 而家份約就完
好似又係時候屈多轉

講笑姐
呢幾日出左去無研究

尋晚原來道指差10點就打中個limit
200 點
我set 左210 點

而家市況咁.
小心玩火

細DOW 都五蚊美金真係好癲

其實要點屈？
話走人？

我玩1蚊aud 姐
都成千蚊架

差10點彈番上去

我地公司唔係淨係做香港生意
早排簽左個外國大客 feel到budget多左
連snack bar d snack都豪氣左

IG 差價?

炒佢個日補一句，神唔需要小氣既僕人

道指開巿時間2點
收巿後4點

唔可以替神作論段

無止蝕咋

有呀
果日老婆話果個位買實升..
咁我咪+ 囉
冇set cut loss

霸氣

貪婪的人下落地獄，犯十戒

咁同菲傭質素差唔多但菲傭平佢17000好L多

好心佢唔好出嚟害人啦
你地太善良

我just請左個賓賓

三個月,.
非常滿意

要去做野了升多dd比我走啦~

佢覺得做得好好呀

777 都係

都係貪 also

Old News?

屌佢玩呢d

屌

期指開咩位

你搵個人可以幫你睇住個b先，有個plan B唔駛比佢控制住你

肯定佢係老母麵分身黎

噤啱架啦，聽老婆話會發達

Ok 沽得

Cls.恆生3蚊 極速掉貨

又贏

因為無人屌佢
不過算啦 都甩難
下次又錯止蝕就唔好搵佢喇

果陣冇呀
冇人可以做到

而家請左賓賓..
唔洗佢睇了

本身都冇諗咁快

屌 佢開始俾我地屌到識玩

我準備去切丁啦
唔止蝕..
離場算

快都好 兄弟姊妹同齡會易相處d
雖然都會易炒大鍋

同燒山一樣善用自己能力

26334

開個期貣王 demo 下
冇開泔耐 連dwmo 都順左

開市了

15號前有牛就走

26433

大大支棍上呀

Cls 一棍上264

嘩屌 有咩好消息升咁多

正呀喂

乜7都無，一係大戶又唔知收到咩風

唔跟我唔好話怪獸軍

開巿都唔敢上車，升噤多

26427食糊

琴日大法輸左
今日要贏返

升太多，要反沽

咁快食
仲想睇266

恆生每手賺4蚊

今日係妹市

26345

高水100

咁我唔賣住

怪獸軍集合

我隨時走人
賺幾多自己決定

幾多手

有我睇住隻7200

高水100 －必升？

係咪有好消息

牛牛哈

6手

嘩

應該係權太熊過扮買牛

得3000點
又有早餐食

7200坐唔坐埋升星一好

幾時落場

咁開心仲乜
一開又落返

原來係你

265想加熊

玩到100格

一陣demo 全屬策略盤
絕非鳩衝

建議開市食左 睇
再入小小睇10點 10點唔爆就走

有冇人跟？

跟

你唔係食左咩

食左啦

支那無反應既

屌
棍落

收到！

26372+10

7200想坐埋星期一祝我好運

0.055出哂
屌

263止蝕

祝你好運

怪獸清近排好燈

走牛入熊

點名

坐到10點先

報牛

想全倉坐埋上星期一

熊

inside 牛已唔洗諗

熊feel

地獄見

牛牛衝啊

有無高見

今晚非農啵

受到祝福啦

大師同我睇埋同一樣野

幾時我都話你係我偶像
觀察所得都知你唔係亂黎

今日掂唔到265我生食榴槤皮呀

怪獸巴復仇戰

傳說角色係堅野

今日大戶都冇方向，觀望一下

小心權太……

有無食左再入小注

未入

睇黎個口有排醫

中！！！今日小心
熊局
26343
＋260 260
＋0 和 300
穿 破
穿 破

即時已變好，底已成（－300）

即現 ＋300 26343 －300

之前過夜牛成功

有問題
買返牛先

偶像

錯了

和局
26343
＋260 260
＋0 和 300
穿 破
穿 破
即時已變好，底已成（－300）
即現 ＋300 26343 －300
要即時死就 現 －150（即再跌一點即變熊局）
之前過夜牛成功

仆街set196就跳去197.2DH

注，和局即上落都買得
現 ＋300 －150 內
中途不了

早晨

係上既10點打後就無位

咁我吉啦
回咗少少血

@安巴

好在垃圾700有力，美團ali嗰啲一有事返而冇乜力

26600 將會係分水嶺

所以話，有時係運。。。

熊軍上晒ifc未

個股係咁升
有問題

26433+1 demo

你講期定現貨先

廢淡受死喇

綠色呀

唔通有人反手咗

權太不敵怪獸巴！

估中

1830 see...

3.18
和 -0.16
＋0.12 ＋0.38 大三角！！！
和 ＋0

今日決戰

屌你反手

捉到權太路啦

原本係你

哪有錢

問心暫時覺得權太會贏

企到264我坐埋星期一

意思係冇能力買新嘢保護佢

應該要掉轉

熊得未？

你早d出現咁我唔洗走哂啦～嘥哂

權太未輸過

牛得 牛3 放熊入牛

和局，＋0.3
有個桃夾超大三角
今日決戰日

做咩姐你

食糊
26458-10

投降 投降 大佬求下你咪撚再升

入左牛

想熊

上落市了，短期有力
之後應＋200後回一回就起錨

怪巴沽啦

大棍

哇 呢棍大到

唔洗食皮

我屌

反手熊先

牛佢老母

走貨

又坐返50點

一個鐘豬左40k

西利
多謝你
汁左你幾k only

1299都著綠燈喇
升爆佢

儲氣爆多次上去 咁多位睇路

仲有幾多淨

61895 0.045
止蝕0.035
止賺=尋日收市位

我都未止 仲係個市到

我exactly dl入熊

琴晚大師四點幾 話佢好似買咗呢隻
上個post有講追返
輸贏最緊要

錢是小

跟！

唉

突然公司俾啲古怪野黎無得炒

所以話 買股票應該咁埋
非常之安全又唔會搞到生活
越滾越大之後 又唔怕落注 手軟
一注少兩著多
牛熊長命過夜

有指標

如果穿dl
搞聖誕party

想用一皮跟機

斬啦

集氣！

9.03

吓！！！排位好喎。。。

＋0.38
＋0.12
現
－0.16

多女ok?

有一姐?

who

留名等下個指標
入貨帶埋我please

要幾多

4.5呀我睇緊d乜

唔狙擊你hx啦
安心去啦

睇埋成交

阻力呢啲嘢唔可靠，位置＋阻力就10000000％可靠

想去

和＝唔上唔落
－＝已有幾多點supp
+=還有幾多先破位

隻恆生銀行賺凸左4蚊
有無人話我知幾時賣好

贏喎

坐埋星期六日博佢有好消息，無就星期一開市放

錯過左開唔到牛

就咁話 本生都想坐埋星期一

邊個敢同我作對
牛 G E L 牛 牛 哈

你真係好想返家鄉

你睇升到幾多
跟！

2018

我覺得會磨到收市回落去26400

我都覺得會回

今日我話事，要爆升800點
牛 G E L 牛 牛 哈

磨返半日引熊聽日再殺

我要o靚模船p

26565

咁凍著羽絨船P呀?

咁又係

怪獸巴搞咩P 我都會黎

又贏幾時搞船P

你用一班靚模攬到冇風入就唔會凍嫁喇

你班友咁早開沽既

未開

權太搞灣哂個巿

未得
個勢仲強
下跌輻度有限

星期一又換一批新人

我唔會，耐性好好

一定要搵埋權太黎

屌唔撚理啦, 牛左先算, 都唔知係咪又春江鴨造市

睇下你中trap定我中
人黎
引牛gif出動

熊軍會戰勝歸來

落返263都仲得

好似alibaba 之前話190 195
仲你勁好勢
你190附近紮1注
之後上破再all in 就乜都得

牛佢老母呀, 63068, 呢隻應該夠極, 最多咪自動止蝕

即日雙頂

收到風 今日轉燈千跌

錢事少，輸贏事大

即時林鄭講獨立查狗千升

0.045 止賺尋日收市位
止蝕0.035
不解釋

咩事

屌你FREE FALL

一棍打落去改唔切價放咗…

彈指之間

大船係熊
牛得

五格即食

轟啊

我sh

少咗兩格

加入怪獸軍包你日日賺

估唔到今朝嘅升幅係一場笑話

又做乜9

睇咩位食好

屌你老母係急跌前30秒走左牛
好彩 輸2格走

賺了

食完熊仔想開牛

無諗到佢落咁多

所以我都唔敢沽

有沽signal

26300極牛唔走, 轉入25950牛

大大棍落，權太破燈
定係又反手左？

無膽
0.057食左
唔好屌我

我有理由相信係反手

穿DL呀

食少左兩格

一陣會再抽番上去

DL見
賭埋怪獸命比你都得

屌 諗住走個下就free fall

睇下點

今日有望5000點profit

聖誕party

𡃁模party

猛男

gay test

Pass

佢可能係絲透

想+ 但無信心 no signal

紙倉

不了
都係妹市

又要番學

同意
5分signal係谷底 未回頭

靚女同學

唔洗啦

唔跟signal 用紙倉無意思

好灰

岩岩果下唔敢沽

求多d相

Same

得賣左恆生
隻7200仲係到坐緊 想坐埋個星期一

我走左
你諗你

走左啦食左十格

15min call signal but 唔靚

30分個put signal 極標準
今日穿唔到頂的 彈既話唔好博破頂太多

下午就係牛軍死期次時

錢事少 輸贏事大

頭先個下嘅跌幅係意料之外

牛熊咁易玩
鳩SIR話易過HKJC

爆升800點打爆你
牛 G E L 牛 牛 哈

100 點棍呀

買牛真係無得輸

同我挾撚死班廢淡

50點內止蝕下次點都開

最多輸500

目測命中80%賺

2038個大利市好古惑

坐住7200 雖然100格 但係好輕鬆

可*能

賺緊幾多

再溝

平均價8.75

新方法都唔錯
今朝係度post 左開+1
極速食100

怪獸巴走左未？

#321

保守d上番27000

灰到不得了

仲灰過輸錢

你都幾保守

2038 個大市市似突然抽升格

上返266先牛
而家都係危險
你睇258,259 d牛多到

對比琴日佢今日真保守

個棚幾靚

點分靚唔靚

唔識睇買賣盤

星期一又要上堂

Miss圖

食完飯似會向下

岩
偷步熊左

無得睇住唔敢玩牛熊

第一招是「搭棚」。大戶如果想推高股價，而又不想用真金白銀去買貨，他們會在買家行列掛入很多或很大的買盤，製造假象，讓散戶以為，有很多買家或很大買盤求入，於是加入掃貨行列。 當然這些大戶會透過其他的經紀，在沽家隊伍排出。如果有人掃貨，就正合他們的心意。當他們達到出貨目的後，就會取消買盤，所有買盤會一下子消失得無影無蹤。到這時候，掃貨的散戶才恍然大悟，中了大戶的圈套。

相反地，如果大戶想低價入貨，他們會反其道而行’在沽家隊伍掛出很多或很大的沽盤，製造假象，令人以為沽壓很大，自願低價沽出。 如果買家想低價入貨，他們會先在買家隊伍中排入真正想買入的股數，然後在沽家隊伍掛出很多虛假的沽盤’令有心出貨的人覺得排隊掛沽的出貨機會不大，於是改以最高買家價沽出，令買家得其所哉，這種手法可以稱為「明沽實買」。

多謝

多謝大佬
慳左手續費
變左多一格食

同你打對台，下午爆升500點
牛 G E L 牛 牛 哈

你帶我搵食都賺唔少 不過俾我豬返出去

押*

tsm

做咩？

一入就坐 一放就升
比著你嬲唔嬲

嬲得過我睇岩唔敢沽

理非農業＝敦倫金職員

我有輸錢 你冇輸喎

都好慘架

我有啲想release 返啲etd 將美股錢轉返港紙

期指得30000責袋好似好大壓力

哩啲我相信個個都有試過嘅
收手準備去個靚靚旅行啦

呀sir圖睇唔睇 老既

不了

收藏

上網搵咋嘛

唔怪得次次高追就坐

3格照食

牛左食格算
反正手續費平

以前岩岩學玩股票, 玩過呢D股, 開頭嬴幾千覺得好過癮, 之後大手買
結果當然輸到仆街, 當年無左半個首期

呢啲參考下就可以

大利市機呢啲嘢我哋唔識睇㗎喇

妹市開始

無計, 新手入股場都係被劏既多

我冇咩耐性
炒股搵得太慢呀

同埋有時好心急又追貨呢
到呢幾年值唔識炒股添

挑 你係睇得岩 大戶點撚尻你都係賺

呢個真, 大戶要你死, 睇岩都可以死架

刺激錢唔係我揾

開心星期一

咁你仲孖展

唔聽我講

果日set188.9入唔到

唔好住呀！比我190再入番先啦

鳩sir都淆底

唔睇財經新聞
但新聞要睇囉

紮1都怕嘅後果

我果日set190即比左我就跌去188.x嚇到標尿唔敢出聲

之前講左190會有一轉

上到200蚊我就賣

喂～仲有冇多轉呀～跟呀

太細膽
100股一手 跌都係無咗少少錢啫
長坐等入list

想牛過
可惜weekend

All in 個股先

食到我好high今日

忍下忍下 下次就all in
D賭仔通常都係咁希望你唔係

唔知呀 有feel咪買囉
但我講完d野都無人跟

我等緊一棍升

在座各位都係賭仔

aastock 個平倉今日係減...
好鬼

只有1100 1015

糾纏君出角唔準的，要長棍
1015 1100正1確
所以電腦程式應該唔得

穿DL...........未

你都加油

新聞就係我每日都睇既習慣
不過我買股就係on9既

其實你地有幾個人都好準。。。

權太第1

最準得權太

有權太冇窮人

記得嘅話我提你

準備爆跌

跌得出就見到股災

最近都好忙要番學

無錯
未見到災住

上兩個月落到249反彈上280

妹住過非農
同埋128128128

兩日十夾埋彈返兩三百咋...上邊1020 都未到

高水又多返

高水40點咩玩法，現貨跌期貨唔郁

貴既有間日本野幾好食

2038 個買盤就算俾幾多主動沽都好
都會有300 K 以上排買

次次有人主動1.41 沽
又會又2K 去托返1.42

爆升
牛 G E L 牛 牛 哈

窮呀，聽日去打骨針，診金都700未計藥

頭先有段時間得10-20

大棍上

15 min 仲有個阻力26450

呢棍相當詭~
一棍之後就冇力..

希望1-2月見到

日線圖10, 20 ,50 , 100 ma 都係266xx
好難破到

盤感︰
升穿26450
26470 - 26490 左右收工
尾段回落

demo 26640 +

收市企到265 下星期一企硬267

鉛氣又黎紙倉秘技, 係唔存在既位+

要破就破，實際上冇乜作用
美圖夠好多阻力，當佢由95跌到91嗰棍（雖然佢係強勢hsi弱勢。。。）

個時唔識買7200 識買唔知坐到幾多

支持 如果咁我會反口過夜

唔會無用啦, 破到就係望250ma, 上番下降通道頂架啦

265本生都有支持位

牛得未

剛1又有

嗰時255我 all in 咗揸實隻牛無即日放到 我都發咗

demo set cut 26430

大陸買美國大豆，豬肉
牛 G E L 牛 牛 哈

我地要向前望
26000 小注倉坐緊

大大棍升,好少可午市都有波波

你就正

唔怪得啦
其實支那就快無野食

冇成交

真
好消息！ 牛牛哈

true

有現金先見到世界和平

原來係咁, 支那投降

RT @LiveSquawk: China To Implement Tariff Waivers For Some Purchases Of Soybeans, Pork From US - Xinhua

0.05 61895
5格即食

垃圾又話雖遠必豬

我豬咗好多
追返先見到

過咗數真係比錢先啦成日都話買

咪豬左囉, 買豬

佢唔買 邊有豬食 全部病豬

所以話。。。奇妙嗎？世界運氣興衰可用圖揾到
即時大事可用即日先睇到。。。

升旗一
琴日問家姐 你覺得簽唔簽到
佢話緊係簽到

當太陽太監落山世界即有大事發生。。。

權太都話簽到
好難決擇

想問有冇人試過用牛牛買港股期權
跟住佢個教學 但係搵唔到交易個制...

跟本就係佢remove 自己個tariff 來入貨

開班

上證無反應gei?

fake news[？

記住，阻力線真係話破就破，勿被佢限制你嘅未來
未來係由1個個圖第2日推斷的
即今日發生急事，明先可以處理 hsi 3槍事件
中跌睇太監，太監仲安全未沉睡時勿放e,g, 3690
我1月就係咁被厄4次。。。之後8月中先買返

我星期1用＋－ 叫佐你地買又冇人跟。。。

得股票 冇指數

我一邊回message 邊彈琴邊同人講嘢邊睇圖都知未來點走
點會冇時間。。
都話要練到1秒就知好多訊息

883。。。我睇睇是否紮1注
孖展要確定山腳＋太監起身

即市仍有空間上

買個保險先 set 觸發26450-

抽飛

唔+啦

屌 個個抄我

上邊26500估計 止步

國家財政部公布，將豁免部分美國大豆和豬肉的進口關稅。

通告說，內地企業根據國內需要，自主通過市場化採購，由美進口一定數量商品。

國務院關稅稅則委員會將根據企業的申請，開展部分大豆、豬肉等商品排除工作，對排除範圍內商品，採取不加徵對美國反制關稅等排除措施。對排除範圍內商品採購，企業自主商談、自行進口、自負盈虧。

但通告未有提及可獲豁免的進口貨品數量。

升多左？免幾多都唔知

今日無平牛

介紹2隻近牛黎

而家支那自己要買
唔買無得食

我信今日收265

今日已經 ＋200 －350
賭？
星期1唔買？

我要大師一樣既買入價

雙開到wo屌 叻仔

屌
好正咁

你心理質素未得。。。分析準但唔配合。。。

傳說精選過夜推介
雙開牛熊
無升跌揾我算賬

是尻但入隻差唔多既價

唔好入錯0.5

發覺個個巴打都話升

未 關注緊
Mon緊d熊 要控制係0.3左右

？？我第1次用＋－嗰日話得＋250牛過夜
之後食盡到而家。。

屌，係喎

法巴咁有良心既喂

Cls 邊個cap 我講嘢。。咁他日好易被binc

最重要係權太話升定跌